超級市場開始多人！師奶正大手掃貨！

佢買咁多點拎走？

薯片抗疫?

肥婆買零食日常姐

1日就食哂啦

帶得送貨